其實對家擺咁多人出黎捉跳閘，點解唔be water?

暫時用着綠卡先囉，大家最緊要減低風險

將慳到嘅錢捐比義士 Gogogo

敵進我退

搭巴士

或者200萬人一齊跳
咪試下捉囉

但係我真係完全未試過親眼見到人跳

搭下巴士

Push

邏輯正確

push

推

唔係 佢同電訊商一樣 成本固定 越多人搭佢就賺越多 所以一定係用綠卡

港共出防暴，我地全部返屋企啦好無？

Be water 唔係用黎逃避既借口。

岩岩見到個女仔比廢老蝦 即刻走去幫佢單擋屌你老母死廢老無撚恥

洗政府錢咪一樣 港鐵大股東

你個 #1 好似唔係咁嘅意思喎

不過認同你後黎講嘅要跳得聰明啲

Be water